點睇郭文貴今日話4/8-6/8 開始戒鹽

一．共产党：将在8月4号宣布根据解放军驻港法．国家安全法．由香港政府申请·驻港部队对香港戒严。
The communist party: will announce on August 4th that based upon the PLA Garrison Law and National security laws, the Hong Kong government has requested martial law be enforced by the PLA army stationed in Hong Kong.

二．戒严条例将规定．对香港．社会治安．人员进出由戒严指挥部统一指挥。
2. The safety of Hong Kong, public order. and the entry and exit of personnel shall all be under the unified direction of the martial law command.

三．戒严指挥部将对香港的人员进出大规模限制，基本上是只许出不许进，并将定向清理美国和欧洲国家在香港的驻港机构及持有美英护照的外籍人士。
3. The martial law command will impose massive restrictions on the movement of people in and out of Hong Kong, essentially barring them from entering but allowing them to leave the territory freely. They will also clean up U.S. and European institutions based in Hong Kong and foreigners with U.S. and British passports.

四．驻港部队实施戒严的同时，香港警察将对6月九日以来的和平抗议的人士进行大抓捕……
4. The Hong Kong police will make many arrests associated with the peaceful protests which have occurred since June 9, as troops stationed in HongKong impose martial law.

快撚d啦支那狗

好撚驚啊

快啦，唔想返工啊

9upper

郭文貴（1970年5月10日－），山東聊城莘縣人，是流亡海外的中國商人，目前身居美國紐約曼哈頓。

四．驻港部队实施戒严的同时，香港警察将对6月九日以来的和平抗议的人士进行大抓捕……
4. The Hong Kong police will make many arrests associated with the peaceful protests which have occurred since June 9, as troops stationed in HongKong impose martial law.

夠膽咪拉哂200萬人

9upper唔駛理

第3點 我就唔撚信呀
即係同全世界宣戰？

反送中期間 佢講啲野好似冇樣中喎

講10次9次唔中
中過次唔洗佢講，林病老母都講得出

吹衡佢 反正攬炒

資金呢契弟?

第3點已知佢9up啦

信佢一成.......

癈話

叫佢食屎啦
第一燒山
第二就係呢條死老千

三．戒严指挥部将对香港的人员进出大规模限制，基本上是只许出不许进，并将定向清理美国和欧洲国家在香港的驻港机构及持有美英护照的外籍人士。
3. The martial law command will impose massive restrictions on the movement of people in and out of Hong Kong, essentially barring them from entering but allowing them to leave the territory freely. They will also clean up U.S. and European institutions based in Hong Kong and foreigners with U.S. and British passports.

CLS

反而坡9今次估中機會大

佢之前比美國調查，懷疑佢係中共間諜有D大陸人覺得佢係雙重間諜

100%係共諜

大陸啲sb唔洗理